調查完後、失左業既警察可以搵咩工？

保安、？

全職黑社會

中國公安

自殺

大陸公安

大灣區提供無限機遇

坐監

擁抱大灣區

可以試下做性奴

狗

大陸維穩新貨源

保安